[可恥] 林鄭真係影衰晒我地姓林既人！

人地其實本身姓鄭....

咪撚玩啦 新聞度度叫佢林鄭

咪係....

咪玩啦，佢姓梁呀

咪認親認戚啦

佢姓蛾

叫林鄭月

葉劉影衰晒我地姓葉既人

姓林姓鄭都應該覺得羞恥

哈

佢冇性嫁

好嬲

佢姓木，木木奠阝月女我

痴撚線

林奠陰我？
死大陸西咪打殘體

係咪好似孔子咁有別稱
林鄭月 字林太🤔

范徐麗泰衰晒姓范既婦人